iphone7 3.5mm轉接線壞左

請問各位未過保 換唔換到條新？
同埋條差電線都壞壞地 一時load到一時load唔到

換到

咁快壞 肯定粗人

點解仲未有大廠出lightning 升級線

有冇諗過係socket壞左

iphone 7
不過係壞插頭
1月尾已經壞 仲未去換

蘋果88蚊條

呢d轉接線不嬲好易壞

仲有保養架麻

深水埗 19蚊條

傻啦

咁都要$88，痴撚線

Agger

有保養係咪只可以換一次？如果一年內再壞點計？

你個保養幾耐呀

樓主 我家父做原裝配件生意
我可以平d比你啊
tg 我

咁都有得拉生意

Thanks

唔粗 我包埋加粗 唔知做乜上星期聽聽下 無聲

淘條雙插啦 成撚日無電聽歌

我嗰個用都未用過